呢到有冇人做生意架

一齊傾下計😭

好多ptgf

唉 開錯台

You